C君：你去邊都有人同你握手？ 唔會喇。 你以後去邊都有人同你講手。

C君敢言！

佢講野真係好撚正

我笑咗

黑色幽默
唔爭氣笑咗

hiphop仔總係有團火
入tvb 咁多年都唔熄

串到應

睇唔明

三個鐘一個like 都無

講手，在廣東俗語裡有交流切磋之意，許多時都是用來形容武術比拚

個post有聲

講手 詠春互對試招

唔該哂

好似應該係問手喎!
佢有無講錯呀!